有冇人睇過本書叫《瀛寰搜奇》？

細個o係屋企發現本大過字典ge書
入面講埋d故怪野，類似而家d content farm
O個時好鐘意呢本書，但最後俾阿媽掉左

我有, 好似有條八爪魚係面
好似怪奇物語咁

好記得有講瑪雅水晶骷髏頭骨

Yes
唔好俾人掉ar

有 不過比白蟻蛀左

我都有

講d咩

有奇怪故事，傳說怪獸，傳說寶藏，失踪事件，不解之迷，，，好好睇

仲有無得賣

好似70年代出既，應該冇新貨，上拍賣網搵下可能有

屋企有

我有
細個去小童群益會圖書館
見佢掉出黎，就執左返屋企
同時仲拎左幾本類似嘅書，講外星人同怪獸

睇過
但啲料好舊，不過舊書果種質感好正

讀者文摘果d贈品黎

我屋企以前都有

第一個睇果陣 隻眼撐到大一大咁睇

瀛寰搜奇 (Strange Stories, Amazing Facts) 是讀者文摘於1978年出版的精裝書，講述早今中外之奇聞，目前已絕版。當中最燴炙人口的是其對各種超自然及異行的記載。全書共分五部份，分別為自然科學、機械發明、超自然、異行及未來世界。

1978年出